[差個左閘] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區202

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

丁

留名睇miss pen

[差個左閘] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區202

weak topic

炒屌

12碼都無乜信心

又炒

屌

推

屌 真係炒

根狗食撚屎啦

根

嘩屌

根炒

屌 根都炒

神秘力量

成班幫利含撚啦

比人踢傷咗

次撚次都係咁

馬水可以抖下啦

真係好誇張
劇本到

同馬水個球一鳩樣

埋下輸波伏線

笑撚到我

全隊無一個識射12碼

Cap圖bin c唔係好開心？

馬水無辜的

食屎真係冇人識射pen

下張gif改根

Topic
仲差個識射碼既人

丁 馬 根

對撚親利12碼都係唔入

會唔會又劇本比對家入

笑到吱一聲

今季第三次射十二碼唔中龍，破紀錄未

@蛆狗

笑撚左 前年又係咁

次次踢猁都炒十二碼。。

曼城係咪無人識十二碼
根 kdb 丁 耶 個個都炒

點解次次對痢都係咁
抵輸啦垃圾鏝

傻根

根今日腳風唔順到咁
仲射

唔想贏咪講

反根

早知等多陣先開post

又多一張環保gif

屌你老母次撚次ban去左邊都炒

今季兩場對猁都射失十二碼

對親強隊都係咁

又炒 痴撚線

反根又贏

根呢場麻麻地 無哂靈氣

呢隊垃圾果隻柒真係唔講得笑

魔咒

我屌你老母個臭閪非洲狗

取消撚狗

慣左比耶耶carry

反根再次召集

因為呢球冇咗個冠點算

你老母丁力真係成碌柒咁

又黑

有無呢球都無

個年幾乎係咁

我都未見過一隊波射碼咁撚差

仆街

屌炒十二碼

mon po利狗

下個topic十二碼都唔識射好意思叫自己強隊

反根可以上水

佢禾鏝手腳

成隊都唔識射波

反鏝呢

大慈善家

馬水 唔訓 根 對痢d 12碼真係唔識入

1:0

輸9埋佢啦 妹下妹下

撲到都無咁嬲 你老味個個都一係出界一係飛機

2:0啦

你個名輸波功臣

撚敢反根咩
等陣踢返好少少又cap 出黎bin

1-0

發夢冇咁早

往年又係炒12m 之後輸埋

對面插水插到

買前鋒好困難？

最近3球對利既12碼 3球都唔中龍

如果唔係比泰亞高開波整一整
點會射失12m

下半場根帶帽

咪柒報假啦屌

13碼比dias射算啦

成堆未來人

12m係對曼城嘅極刑

迪隊唔係遮住69 係揸實69

迪隊

3:0

樓主pin this

封多30cm

屌柒你呀

一係輸一係和
完全冇贏嘅希望

40:0

阿簡

和都好 輸鳩硬

和收貨啦 我哋唔失波算好了

Pin

唔知踢乜鳩

下次比廢龍射啦

其實守得真係好好 依隊鏝城鐵血長城

一日最衰都係丁啦
自己唔識入係要搏十二碼
搞到根神炒

馬水又係炒飛機

今日我都踢得麻麻

big6 d波悶到嘔

真

唉屌利老母反根又大勝 潛水先

你打返左邊啦

冇計 好少踢中鋒

係曼城先係咁

算吧啦根本一世都唔會有歐聯同贏到利
3年唔知幾多次12碼射失
唔係人地柒邊有冠軍

人地讓哂中堅都有威脅過你

季初仲係豆腐叻左好多

比cancelo射算啦

真高個邊係崩盤位 佢守死沙拿然後仲有十幾條友攻佢個邊

真係好撚on9，唔入十二碼真係好正常，但今季係三次十二碼唔中龍係咪太過份

12碼唔入都中下龍啊，對面解圍都無咁準

比利禁樣逼同攻仲守到
已經好好

Anyone but 根 丁 馬

我哋無牙路kdb

零攻門
哥狗又贏

十二碼是足球比賽中，守方球員在已方禁區內犯規而判罰的一種定位球。由於十二碼的一般進球率在90%以上，被罰的隊伍幾近毫無反抗的能力，因此被稱為足球的極刑

呃人嘅

後防真係升幾班 但個個練下12碼得唔得

哥狗買dzeko咪好

哥狗話過唔練射波啊屌佢老母

買完都唔會出啦

應該要踢左翼

係...皇馬咁搵拉莫斯射

屌那星炒咗個12碼教練佢啦

前幾年有咪比人大炒
贏得2次
利有歐聯英超
曼城未有哥狗都有英超
次次打大戰都腳軟

以後不如12碼比我地回後再猜過啦

睇眼神已知打飛機，毫無信心，點解唔俾返史達寧射買撚左曼城首球

抓到路都算了 龍都唔中

嗰10%就係我地射走

丁力咪又係炒

比佢射想射嚟香港？

OptaJoe

4 - Four of the last six penalties to have missed the target completely in the Premier League have been by Manchester City players, with three of those coming against Liverpool (Mahrez in October 2018, De Bruyne in November 2020 and Gündoğan today). Blazed.

丁力都射飛機

自己柒就咪賴啦

唔踢就咪柒踢啦

本身仲可以靠牙路射12M

下次求其喺度搵位手足過去都可能射得好啲

唔想贏咪讓賽
又要扮努力但無威脅
今場利咁廢既壓迫都贏唔到
變返正常又半場比人炒3球

兩翼唔落底 中間頂唔到波
好難踢

賣丁力啦
搏完十二碼D人唔識射有撚用

丁力是原罪
唔關根神事

邊條友仔cap圖鞭人反根好自己出嚟認咗先

原來有入過

係咪我入㗎

幾癲

好彩真高包到

19年都有兩次唔入，跟住先換咗人射

kdb上年入過

死猁狗放煙花

放煙花

又嚟

嚇撚死

煙花好睇過場波是常識吧

反根又輸

好彩冇反根

Gun

goallllllllllllllllllllllllllllll

武肺根

丁力呢下幾好

根勁撚到

反根黨笠水吧

goallllll

根神

咁都入到

反根真係要縮返入老母個西到

反根贏咗少過半個鐘

丁呢下幾好

某日文名毒撚去咗邊

上半場屌果兩個依個入波就係佢地兩個威哂

半場同哥狗扑嘢嚟？

將功補過

我都冇反根做乜鳩
唔怕俾人bin

係都要捨易取難

神根

啱啱嗰啲反根已經比我cap晒

頂撚住
上力

你陰啲陰啲

根又要上神枱

丁差d

見到我個名就知我迷根

已經超越咗神

屎仔都整多粒啦

反根黨全面退場

根勁開心

屌丁差半步

頭先科傳到唔瞓水準

睇你個名知你白卡

希望唔好屈

幾好 係丁慢左

我淨係反丁

好快就劇本

京多安 牛b!

90 1-1
90+1 2:1
完

呢場真高防守幾好

要守沙拿 算係咁

壓力大
下半場放鬆咗個人

差d輸

石頭

收到風馬水幫佢含咗嘢

遲早既事
早啲接受好過

石

對面禁制

頂撚住

得哥狗唔識換人

惠康換煲

學埋柏痴啲on9嘢

咪又係要輸返

馬水插花插到fake 埋自己

叫得出柏痴清年資有返咁上下

12m

迪水

...

場場都會有一兩次

On撚9

迪水啦

屌入硬啦

真係比你哋燈到迪隊爆炸

最衰都係丁力啦
搞到輸12碼

下 迪隊..

咁多手

預撚左

傳失又係失控球，鳩射又係失控球，點解唔鳩射…

呢d咪射碼囉屌你老母

同一個劇本

反cup

吹捧咁耐

你班仆街日燈夜燈

屌你丁力過完又俾唔到過黎把鳩

屌你丁最後一腳真係差到

劇本mode

過撚哂 最後比得柒到

唔通真係賽前預測 客 主 客

馬水做既野我上場做都得
博下腳
求其斬下

隊波真係好柒

扭埋自己做唔到

呢位師兄睇得十分通透

上次英超無cs係咪對西布朗

換耶狗未

對車阿都失過

廢龍個cs咁樣破咗

係

米拿狗

哩隻正一259

米拿狗啲十二碼屌打呢班垃圾

米拿

好撚憎呢條撚樣

車呀

屌你老味丁力又俾唔中

係喎
記漏左哩場

人地1野換2件

b華射乜鳩

攞定先射啦

科過得靚

B華d靚波淨係對弱隊入到

科要再快啲大隻啲

我地換人未

我哋全部波都係

係 攞一攞先射會好d

炸

石offside

踢街場

可惜

認真踢了

屌 好靚
不過off

劇本

睇乜撚 弱智都知越

馬水行行企企又完一場

嘩 換馬水 哥狗又食左過期春藥

炒十二碼 追平 越位 反cup

屌你馬水仲慢慢行

新人留名

真係想打柒佢

呢個劇本睇足10年
編劇組：連登鏝

根cls

走啦屌

燈到

1-2

根入兩粒

靚阿屌

反根呢仆街

科根

Allison

我今年一定唔會反根

鬥派膠。。。。

入埋十二碼就Hat trick

爭氣啊

嘩屌 根
科

Foden痴撚線

迷根黨大勝

又係根

Gungun

禾鏝槍手

科傳得靚撚到

如果12m入咗嘅話

科 根 靚到

Foden cls

呢下贏科

cap圖準備出來

啱啱入嚟諗住屌根唔入12碼 佢就入波

對面係咁派膠笑撚左

頂撚住阿

無如果啦
2:1保持到尾就ok la

Alisson>Ederson

諗哩啲做乜鳩
諗下點撚樣守到完場好過啦

根特登射楣底
串到

決定去印根

兩粒了

曼市之光

唔入黎留名？

科冷靜到得人驚

本來可以3比1 根帽子戲法。。

留咗啦清

廿分鐘
醒醒定定

科今場d傳中比唔訓同sane上身

睇下foden一踢佢個位 馬水條垃圾

我勁到

Alisson

1-3

躝啦 真係好撚廢 斷腳啦

咁先入到要你有撚用？

根入兩球啦
打打下字入多球

佢傻撚咗呀！！！！

goallllllllllllllllllllllll

對面弱撚智 笑死

Cos Alison

換左個龍佢啦屌

反丁又輸

艾利臣

贏喇贏喇

Cls

幾時比返巴西1號比我哋艾

利 入得球12碼
仲要假跌得咁明顯

大勝吧

利個龍jm9

巴禾上身

正想講

阿里遜on9架

大耐冇入嚟 想反下丁同根 點知

呢球b華好冷靜

b華 心水清到

cls

派晒膠

巴西龍門大戰

丁做乜鳩
偷撚左B華球入球

梳 頭先過左數

同會員一樣

17年冇然過

會員隻閪臭到

艾利臣艾達臣化

佢勁狗

man of the match:艾利臣

油王半場先醒起未過數

下 廢龍都唔會咁樣1場派2球啦

Agger

會唔撚入

搵人係米拿狗面前套下馬圏ok?

巴西可以換龍了

利啲狗屎運係時候要還

This is Anfield

人妖狗唔計

完場11條友過去圍撚住佢拍手啦

Welcome to Anfield

無諗過丁會咁都入到

換隻夠pok 既青訓上黎鏟斷佢隻腳啦

反哥仲有面上水

希望破到處

終於可以係晏菲路威番次

點算對面個龍門要空難呀

呢到丁力全否定
跟返規矩ok?

仲有10分鐘 分分鐘輸4比3

猁派膠係傳統

4比3嘅你仆街死暴斃

米拿狗出嚟就輸 上場換走就贏

球王根

連拿：咪一撚樣

Pin this

有生之年見到垃圾鏝作客贏利
仲要丁力入波
好似發緊夢咁呀屌你

頭先丁力有沒鏟草

科

Cls 科

1:4

馬水走啦

科motm

喊咗😂😂

科癲撚到

科勁撚到

痴撚線

血洗anfield

嘩屌 作客456痢狗 有今生無來世

foden真係好撚柒勁..

比個角啊喂。。。。

射到牙路咁

一早出foden rw 456la

掂啦

嘩 靚到

goallll

屌你老母 馬水快撚d冚家剷死啦

咪4咗

科靚撚到呢

科登真係好撚仆街 唔教馬水呢啲後生仔踢波

我要空難了

米拿狗我屌你老母臭閪呀

球王科

拜勁撚柒到

你諗吓如果早啲出

Arnold食屎啦

廢龍都衝過嚟攬攬

foden 勁到

牙諾狗想借D意抽水

癲到

笑撚死 科左右都打到撚著哂火 馬水成碌柒咁

屌你老母馬水仆街死揮手區

袓哥幾時送糕

突然咁多生面口嘅

輸波打人啊屌你老母

贏波死少場啦

老實講仲有機會失4球

繼續炒呀

瞓覺啦你

禾要千層goal

痢狗2隻閘都係陰陰濕濕 賤鳩格

仲記唔記得哩場
睇到好撚sad

@祖赫特 抽埋淨低果兩位手足

科仔左右都得 好撚好j

猁本性

利今年叫聲百母

對上一次妟飛路拎3分係幾時？

造馬

抽咗了

456利狗勁爽

唯一一球牙路入

17年前

文加拉烏龍

03 年

係咪第一次推po推得咁快

2003年

世界波？

估唔到等撚左5年幾先報到仇

有無人跟我出去吹奏科

黑氣石

03年

人地科扭一扭 射遠柱靚到 條仆街永遠慢甘油咁

點算我哋全部人都要空難呀

下半場真高抵讚

好撚感動 丁力仲要入波

今埋motm 根定科好

Alison準備要空難死

17年冇係anfield贏過啦！！！

好難簡 我會簡科 根始終炒左球pen

alison

科啦

Gun miss pen no la

想睇馬水同科打翼分別

我

猁狗瘋狗症 好恐怖 下下向腳

科啦
根兩球tap in

狗唔食得糕

睇數據已經睇得出

一定係科

我正式宣佈
今場motm係科

俾牌牙諾狗未
成日抽水

終於可以用笑利狗個sticker

救命角....

丁力哥氏足球100球

猁主場3連敗

科落力到

俾奧利華食咗

科似少傷

Phil Foden was three-years-old the last time #ManCity won at Anfield. Fact. 🤯😂

哥狗做咩發呆

終於作客贏利

嘩 Foden勁撚到

上一次曼城贏猁應該係安歷卡入兩球

呢位師兄而家係邊

買左成球利贏

下場食熱狗🌭️

抵撚死
爛仔波利狗
nigga文尼返去執屎啦成日陰尻濕
阿諾又輸唔撚起on9仔
矮撚係咁斬高波玩跑狗
成隊波又樣衰踢法又唔討好

今場美中不足係根炒pen冇帽

迪隊柒咗鑊勁

呢位ching轉軑轉得幾快

今季foden大爆發
好開心

佢似假膠搞事

Me

不嬲勁
係哥狗成日唔用

而家柒好過歐聯柒 始終得23歲 中堅最需要既係經驗

jo ma

半場係恨鐵不成鋼
講乞人憎近年一定最憎利
mane條nigga爆ederson頭
幾十球得益對曼城

買馬水就係想做到科個幾下 點知做咗兩年都做唔到 科一場就做哂

利得文尼勁 廢明奴同沙拿係垃圾黎 吹大晒

班濕鳩管理層拿拿聲同科仔續約先啦

新球王

250慶祝個樣開心到

下次俾科射pen啦，心理質素咁好

科打法好靈活 好似一把好尖既多用途刀 殺到你措手不及

希望迪隊今場經一事蔡一智
果d位直接清左佢好過

上半場沙拿咁插個12m好撚嬲
完場之後開心返曬

今日洛水又係踢得好 可以接廢奴了

睇緊邊場

文屁真係好撚茅

近幾場係好既 保持觀望態度

幾下tackle都好乾淨

科入硬國家隊了

有球係左邊一個early cross比丁成個唔訓咁

有無人開始驚空難？

上半場45+18

真 自家青訓咪撚又放出去

仲有取消 石頭都好撚勁睇佢地啲搓傳淡定到 尤其取消啲腳法勁到痴線

瘋狂吹奏

係咪文加拉搭迪文

佢分比簡個下好撚癲

空難都有佢地個龍陪葬

好驚

pickford刀味京拉

我勁撚到

都係果句 用我地呢個打法黎講 真高係打得好好
一定係陣中最佳左閘

取消啲fake shot急停好正

猁狗平時得罪人多，而家出面咁多人抽水

踢法玩體能波玩得幾多年
講真歐聯果兩場得益，之後場場自己有12m入唔到係嬲到仆街
但唔代表班利狗下下手球無事
佢兩閘係禁區咁多年黎擋過幾多球用手

好耐無見

想嗱嗱聲推完開搶口topic

funson

猁惡撚到

1001

如果下星期食埋熱狗就perfect

喂 tg我果個科係邊個

不過都要正視12碼嘅問題
練下射波得唔得

我喺香檳見過呢條女

攞佢地兩個比is 侮辱

賤種痢入嚟負皮未

叫雞師

根神應該半場交低咗身後事了
同大家講咗佢以後唔會再坐飛機
無後顧之憂了

想趁依家祝各位鏝區手腳無拖拍嘅今年繼續單身 有拖拍嘅就快啲散 全區一齊破產 百病纏身

咁搞笑
做咩會吹奏科

下 Pickford 90+送大禮比奧歷治絕殺果次多謝都冇聲

比女飛完心腸歹毒到

上季猁收咗sane皮點計呢又

屌你老母

狙擊師

屌你老母 你老母比狗屌

我地廢龍有國家隊正選未

牙路去咗爆閘

屌佢唔同我地講

第幾個comment

要做巴塞最後拼圖了

邊到

高下立見

20分鐘前

對面狗竇又開始瀨因為唔齊人
我地夠無kdb同電競師

見到猁狗話我地英超防守最強就想笑

他身上流著加泰的血

其實冇講錯

Pep Guardiola on #ManCity missing penalties: "Maybe I am going to think about Ederson taking it the next time."

[via @ShamoonHafez]

而家又話哥狗高一班
季初笑柒哥狗

真係廢龍射

其實真係可以試下
已經冇氣屌隊波

想睇

以前拜好似都係有個龍射十二碼
其實真係可以試下

‘I want to be a City legend’ – the rise of Phil Foden, ‘The Stockport Iniesta’

14連勝
哥狗最新記錄

下場英超對熱狗 有牙傾復出 等睇佢同兒子輪姦迪水廢石 大炒垃圾曼

死鏝狗咁都贏到熱狗嘅話我搵個星期禮拜一至五日日去波追鋪頭食飯

跟

你找左今場波條數先

咪25

最多俾你一路裸跑一路食

睇Vtuber?

其實射失12碼應該要死全家

睇住隻青訓成材

👀 Pep Guardiola on penalty woes:

"Maybe I am going to think about Ederson taking it the next time."

訓得三粒幾粒鐘又要返工

Bined

6000萬倒落海

有無人睇super bowl

上季都4-0過

快啲推爆佢開搶口topic啦

打埋熱先喇

etihad同Anfield贏波感覺唔同

諗起拉狗條柒頭歐聯一場連柒兩獲

哩個真

：前季唔計

仲J緊琴晚場波

whoscored 有個cm:
1. KDB absence makes city stronger - against logic but it is the fact - bcoz the players rely on themselves.
KDB而加心情係咩....
2. Gundogan is the master of every game like Kane (10 9 10 9) he plays the two tasks perfectly he is (collector of bones, sorry i mean of points).
瘋狂吹奏根....
3. Foden should be totaly trusted by Pep .He must replace (loser of chances ) Mr sterling.
左翼唔擺丁力可以擺邊個? bwa 登 廢托都係右邊
4. If city win the title, Rubin Diaz is clearly the only man after that. thanks to him.
燈....

笑死呢輪鏝個ig啲post都好笑

既然無人識射12碼
哥狗都講到可以叫廢龍射
一係以後邊個搏到就邊個射算

邊個搏邊個射姐係9成比丁力射上月球

比廢龍大大力BAN埋去算啦

以後射pen用呢招算啦

下季咪有囉

唔錯

咩事咁錯蕩

我30年鏝迷

呢招都係會炒
入波只有高難度或者tap in兩種選擇

咁成日博到係佢叻嘅

下場足總盃至少出半隊青年軍啦
留力打熱狗

史雲斯唔差
出齊Mendy Torres Jesus laporte會合理D

Mendy仲衰撚過青年軍

哩個真
如果唔係Ake傷左都唔想睇到條黑鬼有得踢

Ake傷完未
好似已經好撚耐無見過佢

唔驚空難咩

下場到李城要空難

mendy轉下位踢會唔會好d

轉下會踢會好啲

轉下世踢會好d

摩納哥都唔撚想要番佢啦

比科射算啦

all in tsla等財自啦 仲翻工

上次贏swansea都係黑翻黎

岩吖 諗住今晚all in

以前話根叔又慢又hea
屌那媽中完武肺變到成個德國kdb咁

係
最尾3:2反Cup嗰阿路越位
但好彩未有VAR

索性留力打熱狗好過啦

之後仲要打歐聯

咁多條戰線

俾b華啦

好撚肉酸

呢排tsla收收地皮
信契媽算

原來歐聯係猁嘅飛機盃

我都想拎到安慰獎

點解隊隊都當我地假想敵 但除左楊明同腥狗都冇乜邊個搶囗

咪就係
哩2條友同埋阿路成日周圍辣火頭

📊 Manchester City have won all their last 14 games in all competitions:

✅ 1-0 Southampton
✅ 4-1 Arsenal
✅ 2-0 Newcastle
✅ 3-1 Chelsea
✅ 2-0 Man Utd
✅ 3-0 Birmingham
✅ 1-0 Brighton
✅ 4-0 Crystal Palace
✅ 2-0 Aston Villa
✅ 3-1 Chelentham
✅ 5-0 West Bromwich Albion
✅ 1-0 Sheffield United
✅ 2-0 Burnley Football Club
✅ 4-1 Liverpool FC

TOP!! 👏🔝🔝🔝🔝🔝

沒有京多安就沒有新曼城

根sir都有平反嘅一日

根 > kdb

KDB咁撚高人工
賣得

尋晚真係得馬列師辣殺
連Rodri都勁

馬水由加盟到宜家完全無一段時間係值得我地吹奏

Romelu Lukaku is one candidate that #ManCity are considering at striker - he is ‘admired’ at the club, he is represented by an agent who has experienced no previous conflict with @ManCity, and the @ManUtd background would likely be no issue.

#ManCity’s recruitment operation is ‘sufficiently advanced’ to prepare for the idea of acquiring two new forwards this summer - if that materialises, Southampton striker Danny Ings (28) is one of those options.

In scenarios like these, #ManCity could look to propose ‘creative solutions’ - sending players in the opposite direction as part of the package, for instance - although conversations of this nature are only at a ‘preliminary stage’.

[@David_Ornstein/@TheAthleticUK]

jesus 馬水 mendy 加錢換返sancho halannd得唔得

Deal

沒有京多安我地什麼都不是

丁好撚勁但真係唔識射12碼

可能真係用耶狗加文迪貼錢換盧卡古
如果阿古路唔留隊就買京斯打後備

不過我覺得買夏蘭迪好似好啲

渣古d first touch 咁屎 點打傳控呀

100％無可能係渣古，條友first touch差到咁哥狗點會要

我都覺得寧願買啲一線都唔好買二線

85台播足總盃打史雲斯

Official: Ilkay Gündogan has been named Manchester City Player of the Month for January, with over 70% of the vote.

TVB不了

高普賽後為門將艾利臣的派膠表現解釋，對方或因為「腳凍」犯錯。

叫new god 美斯開post

做乜鳩

迷根黨

real

有新聞個D九成唔會買
以前伊雲斯高列巴尼都係咁
Deadline會執件仲靚

哩個真
話說波事春秋係咁吹奏迪隊

呀根

佢愛華頓嗰時好fit
依家bulk到

Borussia Monchengladbach's home clash with Manchester City will take place at the Puskas Arena due to travel restrictions in Germany.

Jesus 做後備 死都唔好放啦

我覺得牙Kane最好
有頭 識做波 打到偽9 把握力唔錯
最重要係踢開英超

《曼城分析：哥式哲學下的球隊長遠規劃樽頸》
.
曼城0:2敗予熱刺後僅排第12位，是哥帥執教生涯最差開局。最耐人尋味的是，強如曼城竟然出現入球荒，8場僅入10球，過去6場更僅入5球，情況實為哥帥麾下球隊所未見，而且這隊還要是以天文數字堆砌的藍月亮。這當中有戰術原因，但更大問題的是哥帥在陣容長遠規劃及未能促進部份球員進化的問題。
.
(1) 戰術上進攻層次單調：曼城以往的經典殺手鐧是透過兩閘拉闊對手防守陣形，再以迪布尼及大衛施華施放直線予翼鋒入楔左右路輔位，然後再以地波傳中予前鋒收割。而這條入球方程式今季主要出現兩個問題：一者，兩閘不再拉邊，獲加已退化為主責防守，甚少上前助攻，而左閘簡些路則在曼城控球時飾演內切中場，亦即兩閘的Heat Map也集中在Middle Third，變相翼鋒需要遠在邊線現位接應，嘗試盤扭1-3個防守球員再輸出，令進攻效能極低，此其一；
.
而第二個問題，是大衛施華的角色缺乏傳承。與迪布尼大開大合的遠程炮傳送不同，施華的長處是領導左路小組入滲，令史達寧得以在輔位突破防守製造混亂，但無論是班拿度施華、科登及根度簡都未能接棒，令迪布尼成為唯一進攻樞紐，幾乎所有進攻組織都必經迪布尼，雖然迪布尼極具級數，但亦令對手非常容易預判節奏及作出專人凍結，令曼城的輸送鏈斷纜，此其二。
.
(2) 陣容規劃及部份球員缺乏進步：哥帥在英超的成功多賴前任領隊的收購，甘賓尼、費蘭甸奴、施華、迪布尼、史達寧、阿古路等粒粒皆星；但當哥帥要進一步豐富陣容，及為這些功勳傳奇接棒鋪路時，只有少數能擔大旗：辛尼、艾達臣、拿樸迪、簡些路、Dias(後兩者有待時間實證)；但更多收購雖然能力不俗，但都與前任有一段距離：史東斯、文迪、丹尼路、獲加、洛迪、根度簡、班拿度施華、馬列斯、耶穌等，這些收購都不是失敗，卻很「可惜」：他們實力不俗，踢法大都非常符合哥帥口味，但也只是「綠葉止步」，卻未能進化到獨當一面的水平。而諷刺的是，能擔大旗的收購除了哥帥不會教的後衛，就只有踢法哥帥不喜歡、已離隊的辛尼。也就是說，沒有一個哥帥收購的中前場能在「哥式哲學」下真正發光發亮。而這些「綠葉收購」卻正是今季在曼城「擔大旗」的主軸。
.
隨便舉一個例子，洛迪是費蘭甸奴接班人，掌握哥帥傳控哲學甚佳，但在傳統的防中任務──阻止敵人進攻、攔截、堵截傳球、防守意識上往往卻失諸交臂，在危險情況下，洛迪通常不算是疏忽職守或完全失位，但就與費蘭甸奴的定海神針有一段距離，令曼城在由攻轉守的情景中險象環生。而耶穌雖肯迫搶但未能接替阿古路、班拿度施華空有跑動未能填補大衛施華空缺等例子，都顯示這批收購努力滿足哥帥戰術要求後，都與頂級水平出現距離。
.
進一步分析，「功勳傳奇」們在哥帥接手之前大都擁有一項非常出眾的技能(cutting edge)，例如迪布尼有手術刀般的圓月彎刀式傳球，阿古路有極之致命的終結能力，費蘭甸奴有靈敏的危機意識觸角，而哥帥對他們的提升是貫注以一套巧妙走位傳球的隊型框架，把他們本來的技能進一步有系統地發揮；
.
但哥帥收購「綠葉止步」的球員本身能力特點已經比較接近哥帥所要求，很多都是擅長傳控迫搶為主，其餘能力面面俱圓但在所屬位置反而沒有極之突出的一技之長，史東斯洛迪班拿度施華耶穌都是表表者，這令哥帥的戰術框架對他們的實力提升反而有限，故在輔佐功勳老將上甚至短期「頂更」也無不可，但像今季近幾場各種傷停原因下要綠葉止步球員一起擔大旗，便令整個隊伍看起來缺乏重心，表面上大家都像前季一樣繼續傳控，但沒有人挺身而出，傳二三十球後還是找唯一一位場上的功勳老將迪布尼，要求他以一己之力解決整隊的問題。
.
這對哥帥而言是嶄新的問題，因為哥帥買人一向以熟練傳控為優先條件，但此前哥帥只執教三、四季便離開，這類收購正正為舊有的陣容更能發揮哥式哲學；但哥帥已經執教曼城第五季，這些收購已逐漸變成哥帥主理的一整個世代更替。而這正是現在綠葉止步球員氾濫的原因。但這長遠的問題只能慢慢解決，例如未來收購球員需要優先考慮擁有一技之長、個人色彩濃厚的球員(但這類球員正正是哥帥一向最不喜歡收購和重用的，辛尼便是一例)，以及稍稍鬆開戰術框架，讓現時陣中球員更能發揮個人特質。所以現時曼城問題確有戰術成因，但更重要的是哥帥第一次要學習球隊長遠規劃的功課。

最緊要識射12碼

馬體會好似好勁咁

下場出得既話可以玩3中堅

不嬲中完先勁

果然拎過既獎就睇唔上眼
利狗有白鴿眼

唔會買到 daddy點會賣比你

迪隊變白文隊
入埋波

牙Kane太老 踼唔到好耐

我鏝唔賣垃圾

利迷咁激動？

歐聯柒足三年我都未打爆部電視機係咪已經好比面

又感受到曼迷個種同市光榮興奮感

#664 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
個西西徐志摩好笑到

系 都37了

佢果d根本就係是但擺低一兩句當覆左
唔輸得d人黎

條痢迷超肉酸

明叔同港父鬥咬勁好睇

Search record攞黎打飛機
第一次見

呢單deal真係雙贏
曼城upgrade左中堅
賓菲嘉收到錢 又有ota用 而佢又完全夠料踢葡甲

屌專登揾埋啲白文柒片出嚟

你老母條友自己search夠幾次就會變做第一啦，係咪弱智仔黎

睇隔離個icon 就知
Record長期置頂

有冇準備移民去曼市做真城迷

呢到個個假鏝黎

禾痢迷

你白卡狗

想睇下有冇人將來一齊入場睇波

想移民去大灣區

呢到啲人個個去到英國淨係可以做搬磚
有錢都拎去叫雞啦

Ederson Moraes talking penalties?

🎙Pep Guardiola": He has to save the goals, after we will see what happens. Sergio Aguero is not fit, Kevin De Bruyne is not there, we will see tomorrow. I'm sure he is a good taker, the penalty taker needs a huge personality."

睇落最有自信係科

冇錢
又放唔低香港

Ching好有錢？

香港得有錢人先唔洗含撚

唔是啦至少講到共同語言 我英文廢到仆街同埋本身個圈子建立左

真

我覺得圈子呢啲可以再建立

語言不通真係連出街都成問題

又返工想做死人咩

聽日年30晚我老閪唔比早放

我想抖下咋

Pep Guardiola has confirmed Kevin De Bruyne is now 'training alone', but not with the rest of the Manchester City team.

Pep on Kevin De Bruyne's return to action: "I cannot say. It’s day by day, but what is important is he’s feeling good and we’ll see what the doctors say." 💙

請你返嚟早走？

請牙路都唔係踢波啦

咪係 做能死人

系

摩佬給簡尼的奪冠錦囊：贏一場！

【Now Sports】乍聽像「阿媽係女人...

Now 體育 -

呢啲盃有冇都算 係唔可以比熱狗拎到

有bno 準備走

守水塘都有得走

夜d來搵波追可以嗎

啱
要佢地獎盃櫃繼續空溜溜

原來今日用12m買咗隻17歲巴西新尼馬

科仔巧打耳

杯賽輸比其他隊都算
但係死熱狗就唔撚得
到而家我都未睇過個場歐聯既精華

仆街17歲仲勁過非洲狗

咪又係瘋狂借出去之後賣

射失左就變空龍

特登炒飛機等自己有時間跑返後

去邊頭

鏝區top幾靚仔？

今晚閪波

小妹長髮

妹你老母

成班傻仔比國安水塘點曬相

我係佢同事

咁佢唐氏細佬？

想知呢度有冇真絲打

呢件冇咗影好耐

你白卡師

Your City team to face the Swans! Flexed biceps

XI | Steffen, Walker, Garcia, Laporte, Mendy, Rodrigo, Gundogan, Bernardo, Torres, Sterling (C), Jesus

SUBS | Ederson, Stones, Zinchenko, Mahrez, Cancelo, Foden, Doyle, Gomes, Bernabe

小妹喺度

根冇得抖

無我

可以call g

有得俾你抖仲想點

黑文

強陣出擊

成條中場唔洗抖

真

出Doyle都好

耶狗又收皮？

又睇閪波

11分鐘

1

咁快收皮?

獲加地中海

大家都唔傳俾黑文

有沒link

tvb

thx

拿仔已經變左fa cup正選

文迪根本係進攻癌細胞

耶蘇

獲加

除咗鳩斬仲識做乜

拿仔差啲

耶射得垃圾
唔係我就助攻

黑文快到

25仔傷咗

25仔斷腳未

幾時斷腳

咁樣傷

25仔係咁柒

又差啲

25狗

抵

根叔唔洗抖

我又入波

邊個入

咁樣入咗

廢托咁都執唔到

Walker cls

冇人掂到

笑撚死

黑文真係笑匠黎

黑文正前

嚇死

丁咁都唔俾

丁力真係痴撚線，簡簡單單比唔撚得嘅

丁力

佢今場妹妹下好撚慢

對面個黑撚中堅咁撚大隻嘅

半場之後仲有冇人

好眼瞓

洛水勁到

丁入單刀

單刀

丁力弱隊先射得入

都係要拖慢黎射

洛水真係愈踢愈有

都可以講係佢適合踢雙中場多

Rest gun ok?

耶痴得靚撚到

耶

牙耶勁撚到

耶個轉身成個尼馬咁

屌你老母耶穌射得咁撚靚

一話眼瞓即刻入兩球

上幻幻未

呢球世界級

我覺得尼馬之後

耶穌真係最有森巴足球味

丁講粗口

文迪連交兩下閪波

真係好垃圾

Doyle

馬水爭食

科來了

Dllm hurt rodri

洛水

仆街洛水傷

傷親都主力

傷出埋

有個新仔

宣明會黑鬼

屌 洛水

黑文空門唔入

咁都唔入

袋奧呢下幾好波

個69都ok

根正苗藍

失波了

訓

垃圾25狗

又冇cs

二五狗快d躝

多爾

美國佬有啲廢

出咁多場，第一次覺得佢有表現

果下後腳幾型

今場佢多咗上前走位助攻啫

-2又豬

Doyle差d

tommy 一陣仆街了

如果係滴蠟呢球舔撚咗

出得唔好

哥：tommy?

成隻簡迪咁

樣似普巴

Walker真係好快

屌你馬水對住隊英冠都踢到咁

Guardiola reveals Dias has a fever/stomach problem, and Fernandino has "some niggles in the quads". The question was 'is Dias fit for Tottenham?" and the immediate reply was 'errrrrrr'

15場連勝

哥狗係我鏝win rate 仲高過係疤

靜靜地贏啦

下場又要比熱狗斷我拙攬

996

原來熱狗打撚到加時仲要輸埋